有小學生比兩隻狗壓左落地下就黎窒息

痴線咩

屌癡線

屌

尖沙咀殺南亞人事件咁快重演

大蝦細 無智慧

做咩撚野呀....癲狗

推

咁細個都搞

亂打人

嘩屌
好嬲呀！香港報仇
繼續商場和你唱
攬炒商家佬！

曱甴仔？

太古城?

邊度

細路都搞痴撚線

細路仔咪blackbloc

呢d快手掟上twitter
tag埋大愛民主黨問點睇

死毒販想殺小朋友

屌呀???

白衫。

好啊令到小學生都討厭黑警絕對好事

之後會話你分化

對自己6歲個仔都係咁啦 更何況人地個仔
仲勁過武則天啦佢地

屌你老母死黑警返屋企打老婆打仔啦，又出嚟殺人

咁細個

twitter 文宣

推呀

咁都拉得上關係

又想塞D粉比人

你老母俾狗屌?

我說佢話美國民主黨？

之前十二歲都浮左啦佢地有乜做唔出

我估係
冇聽過人話香港民主黨大愛，得難民之父先會咁咁

有無10歲？發生咩事

平時係屋企

平時番工

Push

樓主可唔可以提供埋地點

？

咁矇

冇開槍已經算好人

似係新世紀food court

A 2nd confirmed arrest in MOKO mall. A reporter has said 9 have been arrested inside the mall & brought to Mong Kok police station, possibly on suspicion of ‘unlawful assembly’. It’s possible but I didn’t see it- the situation was very chaotic.

九個 請大家認人

CLS

咩事

情操高尚

cls

你估掟上twitter係問白鴿黨咩
醒少少啦

唔洗理 5毛

Twitter Link

應該moko炑八

犯咗咩重罪啊 dllm

推！！！！！

推上Twitter，有無link?

push

起左底....真係好多手足俾黑警拎左連登AC...........

但你同意有小學生俾兩隻狗壓左落地？
冇糧出呀小心

TWITTER
IG
FACEBOOK
WHATSAPP

邊度？

屌 得6歲定7歲
係咪同屋企人走失左咋

pin this
手足推

小學生一直都知咩事，細路仔都識分嫁。

笑咗

痴撚線連小朋友都唔放過

正仆街

有党性，無人性

diu

Cls平時係屋企家暴個啲

一早block jor
大家快啲block

一定要幫手retweet

駁唔到

#motherday2020

係咪天水圍天秀個商場間木八黎？

點解可以咁冇人性

up

dllmch

Twitter見

家暴狗

屌你老母,死黑狗

你咪曱甴仔囉賤種

痴撚線

班狗又撚想壓斷人條頸

奪命適當武力

佢老母唔比狗屌點生佢E隻狗仔

第二條link死咗

快推

PUSH

好嬲
真係好嬲
嬲完就算

又想殺人

岩岩睇緊民主黨點樣親中有d太過敏感

痴撚左線

哇 屌
成年嚟第一次見

Pin

咁細個恐怖分子咩

Retweet 畀參議員 另外上外國媒體都幾奪目

應該係 mk moko

樓豬請pin

一個都不能少但係唔救佢

家長心痛

垃圾毅進仔

真係好嬲

國際線

做乜咁話自己

你睇番你自己兩日前開嘅post

做乜鳩？cls

大愛撚：
呢d係報應黎

屌佢老母 痴撚線

有日我見到你老母同老婆出黎接客 $100/q
屌你老母

Jm 9

好嬲

屌你老母仲衰過恐怖份子 連細路都唔放過

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

A

唔好理佢啦ching
知名3毛黎

on9和你唱

仔呀仔 其實真係唔明點解要帶豬咀
第一個要拉一定拉你
你話本身冇口罩帶咀我都覺得還好
你話for tg真係唔知講咩好
要醒目呀

跟我一齊retweet

屌 仆街

引戰就收皮啦
大是大非面前

屌你老母你條五毛仲未死

癡撚線 發生咩事？！

屌你老母癲撚到

樓豬呢

加#MothersDay

發神經
對年青人大人都夠晒衰夠晒賤 仲搞細路
正一仆街嚟D黑狗
最好啲黑狗個個生不如死冇仔生 狗仔就仆街死

抵你地啲黑狗比下一代同以後嘅子孫都永遠都要針對你地

五毛發現
blocked

仲諗住用好嬲好嬲黎引戰

Btw你都可以繼續乜都唔做

兒登仔真係特別多on9 仔圖 見到張圖，又唔知上文下理，就好似癲狗咁搏命吠

Quick retweet

Pish

你成家都係曱甴啦，地底泥

痴撚線淨係識蝦細路

屌你老母香港狗察

dllm黑警死全家

痴線 個細路會有幾大陰影
Push

細路都恰

unavailable

麻煩木星主pin

肯定係班6歲細路攞住把鈍到仆街嘅牛油餐刀指向佢地
唔係點會用咁大武力制伏佢地

轉個撚頭有錢收咪無陰影

淨係識打𡃁仔

小朋友都咁樣對付？

又一個不能忘記嘅畫面

黑警+狗官+太監=曱甴集團

又使用暴力

其實咁多人唔壓就係壓佢一個
再睇下佢個打扮 都心中有數
不過我哋都係得張圖 唔知上文下理
可能真係無源無故 完全無原因咁針對個小朋友啦
不過又唔見其他市民俾人咁壓

好撚多5毛
個個死哂老母先咁得閒上嚟搵銀?

...

比屎餵

麻煩樓主pin

難道佢地係到玩緊遊戲

又可以有子彈
嬲嬲!食黃店補番數先

屌你老母死黑警都唔係人

Dllm

沙田？

好嬲好嬲，宜家去排龍門

煲大件事
請蘋果用此做頭條

有良心的一齊retweet

多謝五毛幫推po

Blocked

我覺得個細路係無辜既
一定係咩都無做過 淨係企喺度就俾人制服左

推 retweet

咁對小學生又合適武力

樓豬瞓醒未

Twitter Link

Reddit:

樓主pin

收到風其實佢係霍格華茲學生
細細個已經識索命咒所以先要出動2隻阿蛇壓住佢

呢位師兄馬撚咁串一定係高人

如果比你統領我地一個月唔洗就搞掂洗共

加左reddit

殺人犯

返工又恰小朋友
放工又恰小朋友

手足

Twitter Link

Luke de Pulford

Reddit:

我地連登仔除左嬲都唔知做咩好

屌你老母 黑警

咁事實係點呀 有狗就屌啦洗撚上文下理呀 係憎差佬咁點撚樣呀傻西

咪玩啦，人地攞着支牙籤撩牙嗰陣俾人制服
牙籤可以桔盲佢地隻狗眼(雖然本身已經盲左)
冇原因點會制服你香港警察咁專業

推po

叫埋兒童權益會出黎做野

做國際線 連埋母親節做

曱甴仔死左仲好
冇得破壞香港

咁樣壓個小朋友，呢班係真小人喎

please follow and retweet

痴撚線, 上TWITTER 推到比班白左睇到佢地支持既中國有幾撚賤

推呢個

你死左更加好
世上又少個on9

對小學生都要便用武力？

LUKE 出左TWEET

屌死黑警謀殺呀

屌你咪玩就真
張圖已經好明顯 個細路咩都無做過
你唔好再屈佢攞牙籤

不孝子 屌你老母

有新link就copy上面
樓主都唔知要pin乜

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

Reddit:

屌你老母 死黑警恰細路

死左咪生過另一個

有冇人有片 ? 都 11 頁了

返工就打人地個仔
返屋企打自己個仔
香港警察proud of you

你又收咗幾多錢呀 五毛狗

仲有呢個

你死左都仲有大把5毛添
少你一個都冇咩影響啦垃圾

全部人都搞亂社會
得佢地最正義

成班精神病

死黑警仲以為自己好撚型

香港警察恐怖份子

真係好似啲illustration咁 強權欺壓細路
其實每個地方唔多唔少都係咁 不過支共控制下嘅香港 做完連後果都無

連自己個仔都打到七彩
人地個仔仲洗鬼理?

其實點解唔制服其他人而要制服呢個小朋友既

死黑警

又真係幾型
依家d 小學雞，毛都未生齊就上晒腦

仆街癲狗去死啦⋯⋯

屌你咩

小學生都打

屌都話左嗰6歲暴徒攞住隔離支野飲想扑香港警察

麻煩自己再retweet 畀 mike Pompeo mike esper

屌曬popo老婆

便衣狗 班狗真係淨係識打細路

垃圾五毛狗「宋慧喬」又上水預俾人block

垃圾恰細路

推推推

咪係囉
明明之前係hard core手足黎

最低武力嘛
死埋都仲得

多謝你衝出黎俾我Block柒你

好嬲好嬲好嬲
咁你地嬲完會點?
我好嬲就會瘋狂RT

細路仔都驚啊？定要咁禁實先反抗唔到？

死全家啦死黑警

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Reddit:

屈毛狗，我想突顯你班人幾撚on9 同無腦姐

樓主PIN佢啦

你唔好再屈佢
佢係小朋友嚟咋 絕對唔會做呢啲嘢

大大力推

個個post都見L到你啦五毛狗
斬掉重練啦係到吠

五毛狗「宋慧喬」

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Reddit:

已經cut咗做精華
大家幫幫手

駛撚咩，得閒串下你哋，笑鳩下你哋咁撚蠢，都唔知幾爽

好快手
一上TWITTER, 英國議員已經TWEET緊

收皮啦

國際戰線嘅重要性

Reddit 要人
五毛圍插緊手足

大家幫幫手

香港民主黨擺上twitter搏咩

手足幫幫手

樓豬昏迷？

Reddit 好似係要自己search keyword先得？聽人講過用link入去upvote 會唔計

笑，黃絲有冇反省過自己做緊咩？
做=有用？
你咪繼續唱囉

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Reddit

五毛共狗認証

Delete 左後面utm就ok

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Studio Incendo

Reddit

咁你有無反省自己做緊咩係有用？

Delete utm!!!

source?
當真係有咁做，6歲會令黑警面臨危險？甚至要2咁樣還擊同埋壓制？
6歲小孩嘅力

好嬲好嬲

連登仔又嚟：
民主黨大愛左膠女權
侵侵係神人不得侵犯

可以點做？話比侵侵聽

啱呀 巴打帶頭殺狗啦

唱點有用 可唔可以解釋下

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們

有冇手足可以翻譯成日文打多幾條線

TAG 埋奶茶聯盟幫拖有冇得諗

Chinazi

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Studio Incendo

韓文巴打

Reddit

冇用 我都唔知點算好
所以而家想搵你指點下

癡撚左線

6歲細路梗係可以打爆忠誠_毅嗰頭啦
我6歲嗰陣已經打mma
唔係點解會用咁大武力制服人地?

癲狗

其實唔洗嘈
咩方法都好，香港人都做唔到
最有用既：200萬罷工，200萬勇武抗爭
香港人做到？

Retweet！

200萬人一齊唱歌都做唔到

其實啲放工果陣無人認得？

無gear 佢地只係垃圾一件

dllm

屌你5毛 block
係咁屈個細佬

Rubio Jim banks hawley ted Cruz 傳傳下都知
Pompeo 又知道
估下點抉擇

我唔再笑00後

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

Studio Incendo

韓文巴打

Reddit

樓豬瞓醒未？

麻煩各位幫retweet

點解唔問藍絲？

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

民間記者會

Studio Incendo

韓文巴打

Reddit

黑警冚家剷

伯母同緊班狗過母親節

好CLS

我第一眼以為佢指班黑警個仔
佢地個仔都算曱甴仔嘅

p

和平抗爭萬歲！

大大力咁推

仆街
成班無血性

想殺人咩

noted

1 comment = 1 support

係 我嬲完就算 有咩問題

好癲

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

民間記者會

江松澗

Studio Incendo

韓文巴打

Reddit

其實可唔可以集中推1個TWEET,一次過推太多TWITTER又問我係咪被hack

連登仔：好嬲呀，正一死黑警，屌你老母

完

已經係揀出名嘅tweet畀大家RT

垃圾鄧話什麼影響市民對狗隊信心？
呢啲狗仲想有市民信佢哋有好人？

樓豬去咗邊

你死撚左破壞環境同地球tim

文宣

巴打會唔會開新POST?
樓豬可能去左琉浮山

Ok

[Twitter要人］旺角MOKO有小學生被黑警粗暴制服

推上國際

好嬲。

已完

retweet

Chi 9 sin

似得7 8歲 cls

藍店都搞得罪咗班狗?

又係你條屎忽鬼五毛

[Twitter要人］旺角MOKO有小學生被黑警粗暴制服

幫幫手推呢個post
樓豬失咗蹤

佢中學生都打唔赢
咪打小學生

手足，要集中一個TAG ，先可以令個TWEET 傳到出我地既圈子
#BrutalHKmotherday

屌 我真係喊咗

cls吸撚咗毒癲咗

佢哋學過嘅, 咁樣壓好易脊椎移位, 特登嘅

所以細路仔抗爭唔好剩係坐監, 認住佢哋, 慢慢先覆桌.

旺角moko一名細路

校園電視小記者

天一？執咗好耐

推推到上tweeter

721